其實香港生活都唔錯

屋企有層樓 daddy 又俾錢我 其實都唔錯吖
會唔會係年青人唔捱得苦🤔

離地父幹,屌你老母收皮啦,串柒柒咁
定係你其實係蚑共派嚟連登扮有錢仔出嚟串人分化香港人咋?